絲打覺得男仔點先嫁得過？

見到有個post問巴打女仔點先娶得過
咁絲打覺得男仔點先嫁得過？
愛你個啲基本嘢唔講啦
留名學嘢

風趣幽默

專一

專一 鐘意小朋友

專一又點

識得感恩

30cm

On9
利申巴

會尊重同體諒我
聰明靚仔有男子氣概
搵十蚊會願意洗八蚊落我到

專你老母一

冇j

孝順，明白事理，識照顧人，家庭放第一位

高富帥..

上進--為將來少奶
有錢--即刻做少奶

想要咪開聲攞哂佢囉，使咩度住度住，留返20% 俾佢

有樓係基本

絲打有咩值得男仔奉獻先？
一陣又caca上身咪慘

照左鏡未

專一由基本 演變成一種要求 其實都幾可悲

我的港女老婆

相處自然舒服
同自己磨合到互補不足
認真諗過大家將來生活會點

有錢有樓做好工嗰D囉，仲洗問

條撚要黑色

癡家
鐘意貓狗小朋友
脾氣好
少少大男人

專一
幽默
可以自己搞店自己

我男朋友依幾日凍到衫褲鞋襪都叫我幫佢著

連登撚有絲打咩

唔比連登思想影響

脾氣好 唔會大聲用講口罵或者打女人
有穩定工作 成熟顧家
唔會偷食

對我專一 要有包容
就算我係出面有第2條仔 都唔會亂發我脾氣

呢d 太基本 唔會特別講出黎
同要求老公係男人一樣

等同於有錢有樓做好工 使鬼揀港女

做雞啦你

愛自己
會諗未來
為對方而努力

唔使有能力養我，但係要養得起自己
專一，諗過我同佢嘅將來
可以互相尊重信任
最緊要係佢愛我同我愛佢，願意改變

定性就得

有錢

雞

有上進心
肯同我一齊為生活努力
窮唔緊要 最緊要有責任心
唔好卸膊
專一唔煙唔蒲少酒
孝順
愛我 比我做返自己
政治立場最好係撐港獨
外表必須要係帶眼鏡

上個連登姐 d絲打唔洗咁虛偽喎 專一

埋單正一on9

唔洗講啦
專一

點解要帶眼鏡

因為 我剩係鐘意眼鏡男

溫柔嘅男仔

十個有九個都答專一
但呢樣嘢唔係由拍拖個一刻開始就已經係應該要有既元素咩

比到安全感你 做每件事都問過你

搵個專一既男人

實專一ga
你地試下問佢地有冇叫過雞
一定話無

兩個字，
專一

係人都想有錢啦
但係都要睇下自己咩身世，我自己好撚窮
如果個男友好有錢實自卑死
又要驚佢屋企嫌棄，有錢人既世界同自己差太遠，唔會拍得舒服
所以愛你錫你>>>>>有錢

愛我同愛我家人

有承擔，會為未來努力

女人都係鐘意錢架啦

冇人講處男？

唔可以係你呢d支那狗

唔一定要學歷高 但勤力上進為未來努力
唔一定要好有錢 但對屋企人同我唔會孤寒
唔一定高大靚仔 但要乾淨整潔
唔一定同我好夾 但要為我肯學習點相處

其實呢啲唔係我地都唔係完美 所以呢啲條件我自己都有做 唔諗住男仔要please女仔 其實係雙向同互相影響 一個人真係愛對方 就會肯一齊為未來 為呢段關係努力

價值觀接近
願意互補不足
脾氣唔可以暴躁

咁係冇丫嘛

不如你改名做 廁板 算啦！

Agger

用呢條數計
佢搵30000就無咗24000
實驗證明佢唔會係聰明
所以條件不成立

專一唔洗講
脾氣要好
要將我擺第一位
大家會為大家將來努力

照完 就可能9蚊 Tim

同埋價值觀要差唔多
大家會願意包容大家

搵30000自己得返6000
呢種女人真係痴撚線

咁我身為女仔想試多幾個 再揀個最岩自己既男人都好正常姐

有人專一就話人傻仔白痴仔悶蛋 比唔到感覺

咁多女答專一
照計感情台日夜渴求女神班叫春男唔洗無著落

最後揀個唔介意自己四十歲人老珠黃

有承擔，有責任感
好似我咁

善良

專你老母一？一個專一嘅肥矮毒柒你會嫁咩？到最尾咪又喺要一個啱Feel嘅人樣又唔太差嘅男仔，專一可以娶到老婆就唔會有咁多A0啦！屌你！

唉...咪又係單身狗

又黎
真心鐘意既話
點都會喺埋一齊
唔鐘意既 幾好條件又點

班囡既意思係自己鐘意/有FEEL/肯追自己又條件可接受既人要專一
你肥矮柒毒又不善交際戶口得十蚊做朋友都有問題啦 對部電腦專一就得

咁好心佢地一討論到擇偶條件的時候唔好開口埋口都專一，拜託不要把專一成為條件，因為在愛中這是必須的

有上進心 （即係搏命搵錢俾老娘我洗呀Hi Hi）

夠幽默

諗起我ex廢撚到有危險推我出去死
（之前俾啲奇怪阿嬸係街鬧）
搵男朋友我寧願要個霸道啲 脾氣唔好係副作用
我欣然接受
無人完美
最緊要要保護到女朋友...

同我一樣
但我就必須唔要眼鏡男

咁佢自己食得屎

到時婆媳分爭 佢都唔知幫媽媽好定幫老婆好

呢樣真

唔叫雞 唔搵sp

《~怕醜，唔敢叫
同怕污糟

有幾多個係絲打黎，咁多藍色名分享

你班女人搵塊鏡照下自己個衰樣先啦 竹門對竹門嘛

兩樣都試過
寧願佢廢啲都唔想佔有慾咁強

顧家, 孝順, 會互相照顧
喺大家都需要返工嘅情況下會幫手分擔家務
上面嘅巴絲講得啱, 專一喺愛情入面必須嘅
但眼見依家實在太多帽事
所以都要加返專一入去

有錢
大隻
靚仔
專一

唔家暴係基本
專一錫自己就最重要

收嗲啦 專一有撚用咩

要求人地專一不如做好自己先啦，女人講專一真係純粹得啖笑

尊一 要有骨氣有尊嚴 相敬如賓 肯一齊發奮